我整左反送中同肥媽有話兒whatsapp sticker

希望大家鐘意啦
香港人加油

推

雞先生返黎了

雞先生

肥雞有話兒

雞！!!!!!!!!!!!!!!!

支持雞先生

雞先生!!!!G持

推下先

多謝肥雞

大家好

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

雞先生終於有新sticker!

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

雞生

推推推

jeng
g持

推！！！支持雞先生